【滯留北海道】國泰稱冇航機返港 李嘉欣舉家機場留宿又冷又餓

因札幌大風雪，致舉家滯留新千歲機場的李嘉欣（Michele)，喺凌晨12點左右再接受《蘋果》獨家電話訪問同唔少旅客一樣，Michele由22號等飛機等到今晚仍然未能返香港。

攰爆嘅Michele話50年一遇嘅大風雪無人想，但對國泰嘅安排的確不滿。佢話：「我哋一行7人由22號開始到今日，國泰每日都講到有得上機咁，叫晒大家嚟check in，每個都係入晒閘、過晒海關，但最後就係話飛唔到，又要出番去。」 Michele稱：「今日都等咗10幾個鐘，啱啱先話冇得飛。呢度冇水冇嘢食，完全冇人理我哋，依家未有工作人員同大家講點樣安排，真係好混亂。」

Michele又讚揚她乘坐的航班客人，大家都好明白事理，過去2天都冇人發過脾氣大鬧，但到今日好多人都忍無可忍。Michele同行友人亦謂：「真係嬲到震，係唔關安全問題，係因為國泰根本冇人開工，佢哋嘅解釋係機師呀空姐呀放晒工，人哋香港航空都依家有機可以走，但係國泰係無人開工，現場得兩個工作人員。」友人又補充謂：「成個機場啲舖頭又準時收工，完全冇嘢買，當我哋唔係人咁，走又冇得走。」機場內全部汽水機都已清空，乘客又累又餓苦候。本來安排他們在禁區等。但因為不能在該處留宿，故又勒令眾乘客離開；至於國泰方面仍未能保證明天是否有航班返港。

大約凌晨1時，Michele友人再同《蘋果》講：「依家話每人賠Yen 2000俾我哋叫我哋出番去，我想俾番Yen 4000佢，叫佢俾飛機我走。同埋呢3日一直都只有2位國泰職員喺度，佢哋啱啱俾咗個新方案大家，話如果肯唔要個機位，可以俾番行李你，你自己離開，如果唔係就出番去禁區外等，朝早又排過隊入閘，真係痴線架！」

所以李嘉欣係乜水

點解唔係百份

「我哋一行7人由22號開始到今日，國泰每日都講到有得上機咁，叫晒大家嚟check in，每個都係入晒閘、過晒海關，但最後就係話飛唔到，又要出番去。」

咪侮辱佢智慧？

我真係恭喜你呀

關我撚事

係on居呀嘛

無得飛你叫的人check in把撚呀